［report 係有用］柒婆ac 已經suspended

係時候檢舉胡錫進之類個d垃圾account

tui

隔住mon都覺得臭

！ ！
路過請幫手report呢個人
被ban完又開個假fb
藍到發黑
狂發假消息抹黑示威者